有無人今日係一個人出去

一個人 一個人

一個人